皓鑭傳最失敗就係無王騎呢個角色

宿敵廉頗，都係出一幕咁大把

聽講佢去左葡萄牙

王騎呢

一早死左啦

王騎死す

二打六將軍點解要出

李牧手下敗將

認同，俾白起搶撚晒風頭

咁李信呢

出一兩個鏡頭就死

范雎又係得一鏡

項少龍呢？